求黃店既雞煲

旺角/紅磡/觀塘
唔想幫襯一品 有冇高質雞煲介紹？

單叫唔任食

66雞煲？

陸陸 不過唔平既

想知lm

權哥火鍋

66

米走雞

真心好食

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

黃店黎咩

可以自己上佢fb 睇下

我費事做宣傳啦

和你eat 唔更新

元朗嘅至尊雲吞麵雞煲正